(召喚南區巴打) 2019區議會選舉討論 ─ 南區

首先了解下我地既敵人

source:區議會十八區認人圖！

睇返wiki, 成個南區有17個議員, 5個泛民對12個保皇

要將成個議會形勢逆轉需要多4席，變成9vs8，所以我地目標係攞多4席(可能難咗啲)

南區一直都係保守街坊派既天下，依家既民主力量仲強過當年23條之後個陣

議員交接:
自問泛民地盤好隱陣，相信連任機會好大，不過據聞區軒想pass利東一俾陳欣兒，而柴文瀚想pass華富北俾嚴駿豪，如果屬實，睇佢咃表現，相信都可以順利交接

華富南歐立成亦傳唔做，傳位俾民建聯張偉楠，黎熙琳上屆爭4票飲恨
華貴上屆楊小璧被條假傘兵鎅票輸俾大媽校長，今屆似乎傳俾同黨潘秉康

上述消息尚未證實，有無巴打可以fact check?

近呢幾年眾志以南區萬事屋組織地區工作，計劃係香港仔、海怡西同田灣參選，表現唔錯，好過上屆公民黨空降

相信田灣好易攻陷，個垃圾陳富明連商場部lift都保唔住，成個田灣可以無百佳惠康，如果咁都唔贏證明蛇齋餅糭重要過商場

華貴個商場都唔係好得多，係校長治理下華貴婆婆要步行一小時買菜

香港仔任葆琳依靠小巴大王，區內交通問題冷處理，街市重建都可以成為黃銳熺既子彈

華富村未來幾年開始重建，相信係重點議題

至於南港島綫西段遲遲未起到，多得沿線保皇議員，係時侯要佢地找數

去返鴨脷洲，西村林玉珍同大街張錫容長期連任，但從未見到有重大功績，最多咪幫街坊寫下揮春。而新起西村落條天橋不但西斜反光到悅海華庭，搞咗咁多年始終都起唔到部lift

大街張錫容有民主黨陳炳洋爭，但林玉珍仍無人同佢鬥，唔通真係俾佢自動當選? 西村人唔想對多佢四年

至於海怡，中產區，上屆衰係公民黨同人力撞區，而且中產都唔buy人力個套，結果林啟暉陳家珮雙雙連任

自問林啟暉比較難打，自有海怡佢就係當區議員，擁有強大既師奶勢力，相反陳家珮係立會港島補選個陣對區諾軒連自己老巢都輸埋，見得佢係海怡西根基並唔似林啟暉咁堅實，加上佢新民黨今次反送中帶來既政黨負累，應該可以一戰。區內議題有海怡鼠患問題，港燈酒店計劃等等

自問唔熟石排灣、置富、淺水灣薄扶林富貴區同赤柱石澳，有無巴打可以講下呢度? 或者上面選區有咩睇法? 歡迎討論

一直都唔知任葆琳原來係建制

唔係傳統土共(民建聯、工聯會個隻)，不過都係保皇

連登街站團！
公海link: [url][/url]
長期戰就係要落地開花，令議題喺各地保持熱度，大家幫到既盡幫

眾志班後生仔算曝光得多, 希望可以踢走曬啲保皇黨

西村似乎由民主黨港島支部委員陳堡明出戰

依家仲爭石排灣、置富同海灣仲未有人選

樓主好似成個南區都熟曬
補充埋睇隔離post西邨有個叫陳堡明好似出嚟
希望可以打低林玉珍

南區人
其實南區除咗淺水灣同赤柱個邊都較易收到風

Btw有無巴打有陳堡明既背景資料? Google只係知道佢係民主黨員同寫過幾篇文

g phone 好似是海怡人? 如果佢選就好了!!!

佢黨友林浩波會選海怡西

不過g phone始終坐過 海怡班中產師奶未必受落 佢選立法會反而勝算大好多

交配 脾氣暴躁
嘴臉衰過佢老闆
靠用公關手法 令到佢影象好極有限

但係林啟暉的確好難郁
佢地區工作算係跟得好足
做唔做到嘢係另一個問題
要佢出現嗰陣佢都會喺度
反觀以往選海怡東西都係政治明星
屆屆唔同人
選民好難認得出邊個做地區工作做得好

香港仔就難講
小巴大王死咗
佢個仔好似有病
過票過得一屆未必過到咁多屆

講到尾
區議會真係好靠地區工作
擺個政治明星去爭反而有反效果

上屆石排朱立威係自動當選

置富上次有姚松炎 佢今次係咪唔選？

上屆林啟暉同任葆琳其實贏係混戰之中
佢哋都唔係攞絕大多數票
反而袁彌明真係輸係人民力量呢四個字
所以唔係完全無希望

至於林啟暉個啲似傳統街坊派議員
周不時出嚟見下人
有問題就出嚟影下相
地區工作可以話無咩大錯
不過到大是大非問題就永遠站係政府個面
林玉珍張錫容都係呢種

除非遇到反送中呢啲十年一遇大爭議
或者佢真係廢到陳富明果個級別
否則的確好難郁
當年利東孖寶打佢哋好似都要輸一次

好似係

睇返立會港島補選數據 石排灣民主派對保皇都係差數百票 派人參選應該俾到佢地壓力

再者石排灣可能唔係我哋想像中咁紅(雖然多新移民)

舊文回顧: 【立會補選】港島明星策略成功 黃之鋒：楊森拉票威力勁

咩人

石澳人表示好氣餒，區內廢老太多，好撚撐個陳李佩英，唔知點幫好

陳李佩英好似係息影藝人唔通啲廢老岩呢味

南區人留名

眾志班後生仔會否被DQ?

赤柱多唔多票？

好憎張錫容

睇人口一定赤柱多過石澳

睇16年大選數據:
赤柱社區會堂 總投票數: 3511
石澳健康院 總投票數: 730

南區人

我以爲赤柱人口多離地中產+有錢+鬼...

石排灣無記錯朱立威做左兩屆，前一屆有隱形左派同佢選，上屆好似自動當選

Office 開張有琼子 曾主席等人射住，係立會梯隊

間單來講冇得輸，而且區內冇對手

屆屆海怡東都空降個齋做幾個月地區工作嘅落嚟邊會夠打
真係有心贏會唔會咁

今屆公民黨俞竣晞拍住眾志已經做咗幾年野
俞竣晞 James Yu

D17照道理八成都係有錢
赤柱外圍, 大潭道, 白筆山, 石澳大浪灣
冇錢嘅係得赤柱市中心,石澳海灘, 馬坑邨,龍德苑

推

有人出山石排灣即助選

正常有錢都唔會投個大媽
但上屆自由黨+湯渣黨都唔夠打

海怡好撚多紀律部隊撐葉劉黨

黃竹坑直情大大間警校宿舍，都俾徐遠華勝足三屆

泛民今年有無人落赤柱石澳區？

上年 小壁輸得唔抵

香港仔一定要踢走小巴佬！

但不得不佩服任polam 嘅文宣係幾岩師奶口味

不過今次真係好大機會收佢皮
呢幾年香港仔交通阻塞問題真係冇解決過
70搬總站完全冇諮詢 話過就過

海怡有公務員同警察宿舍

廢老同大陸雞多

相對其他港島地區較少啦

支持

1 期 有d座數，頭8 層A單位(無記錯的話)

70以前都已經多人
而家變咗做華富華貴專車
原本住中心嗰啲變咗日日要行條天橋先返到屋企
條天橋仲要冇埋樓梯

陳富明

不如巴打係連登plan 好曬南區民主派出戰名單後 係各大南區page 宣傳 不但提高佢哋知名度 仲可以避免有假傘兵魚目混珠
上屆楊小璧就輸係呢度

我係中環返工 70唔洗旨意有位坐

成都道 湖北街 湖南街果堆巴士小巴站真係好撚阻街
魚尚對出595巴士站果條路基本上係行唔撚到
仲有去田灣同黃竹坑個小巴站
經常排長龍 要行就要兜出馬路

有 南區民生關注組 既梁偉權

lm

南區公廁香港仔
附近屋村個個過嚟食完屙完就返歸

仲有595巴士站條車路 巴士一埋站隨時癱瘓成個香港仔

第二十四頁

南區中心點就係香港仔

今年佢真係好危

快啲滾出田灣

其實眾志同區諾軒果班人係呢兩年已經係田灣插左旗 要佢收皮真係冇難度

不過要解決大陸旅行團擾民問題
都唔係一朝一夕既事
始終有三間平價酒店係田灣
真係好難搞

如果講香港仔田灣選個兩個
不如講返做萬事屋？

真心驚講得多佢地會比人DQ

其實大家睇返上次立會補選 南區裏面有好多都係泛民多過建制 個一到區選泛民就少好多人出黎投 而建制鐵票不變

大街係咪好多廢佬？好難錫走張錫容？

立會選舉投票率一直高過區選 而且上屆投票率已經係歷屆區選最高
所以今屆唔單止先plan 好出選名單 仲要帶起選舉風氣 推高投票率
建制鐵票屆屆都會出動 要在乎贏我哋投唔投票

赤柱石澳 上屆千八票投陳李佩英
全部街坊鐡票 好難搞

Yes 所以個選舉氣氛好重要 同埋帶到個意識係區議員除左地區工作之後 政治意識形態都好動要 希望今次返送中可以keep住個勢

建制鬼打鬼都有1800鐡票有2成選民都投佢
要贏起碼要over 1800 攞曬有錢中產同外國佬啲票都未必得

因為廢老多 廢老同廢老互相共鳴 結果咪投左件死廢老

係細票站點票數據中輯錄有關南區既投票情況

原po:[數據分析] 近年選舉細票站點票數據

因為有一班人話睇 地區政積 多過政治取態 好似係

朱慶虹其實係咪靠薄扶林村啲票贏
定係置富班中產本身buy佢

地區工作做得好

陳李佩英同赤柱豪宅法團同業委會關係好好
南區最難打係石澳赤柱

華富南有啲危 你睇最近兩次立會都輸 仲有歐立成唔做比張偉楠做搶到一定票
相對黎講 華貴有機啲

華富南係要瘋狂推後生整選民登記先有機
個區18-25歲得7%人登記做選民

咪就係蛇齋餅糭囉

佢好似有份搞南區果啲音樂團

利東
羅健熙 (民主黨)

陳欣兒 (民主黨)

鴨脷洲邨
陳堡明 (民主黨)

鴨脷洲大街
陳炳洋 (民主黨)

海怡東
俞竣晞 (公民黨)

海怡西
林浩波 (南區萬事屋)

黃竹坑
徐遠華 (民主黨)

香港仔
黃銳熺 (南區萬事屋)

田灣
袁嘉蔚 (南區萬事屋)

華富北
嚴駿豪 (民主黨)

華富南
黎熙琳 (民主黨)

華貴
潘秉康 (民主黨)

薄扶林
司馬文 (獨立民主派)

鴨脷洲大街 蛇齋餅好難鬥
仲有街坊會班老鬼

陳堡明要快啲做地區工作西村等你解放

2017年華富南18-25歲選民佔全體選民8.66%，去到2018年得返7.97%
真係要再谷班後生做選民登記

利東應該可以保持隊型

黎熙琳原本仲嗒得杯落，真係見證住佢清清秀秀變成肥師奶

仲有黃竹坑陳榮恩

工狗會我冇乜留意。。。

華富人要爭氣，唔好比支那仔黃才立選到，仲有下邨張偉楠，見到就想屌佢老母，有人唔做走去做狗

佢真係用左自己嘅青春放左係華富邨

據聞 置富花園居民協會 南區綠化帶改劃關注組 既仇志澄會選置富

我老母話佢地book 左成個球場請人食盆菜

十幾年耕耘 希望佢今屆掂

呢件係本身肥

有個FB group係連登巴打開，叫 石排灣街坊吹水會，大家可以加入

有冇人會自組助選團幫泛民
唔想再見到黎熙琳又輸
差3票渣上次

支持！

自己社區自己救！
真心，唔洗怕醜嘅，想幫手嘅
見到你個區嘅民主派社區主任
留低聯絡方法傾幾句話想得閒幫下手就ok啦

好 嘗試下

埋共狗堆食到肚滿腸肥是常識吧

翻到盤當然最好, 但係小心原有嗰啲議席陰溝裡翻船

東邨應該隱陣 新嚟果兩個禮義廉衰過上屆果兩個

其實我想幫哂南區唔同區手
所以先想問咁多位一唔一齊
因為十個人分開問 佢地就要答十次
組埋一齊問效率好似高啲

想幫手的請pm我

麥謝巧玲真心柒架 之前起小巴站個上蓋 屌你通窿既

海灣區咁多年黎區選一直都係自由黨當選
海灣區果邊有兩條圍村仔，通常有咩事d村民都會搵區議員幫手，社區呢d佢地就做到野幫街坊呀嘛。淺水灣果d富貴地方其實都唔洗佢地理，都係靠打關係吹下水。

馮仕耕由2007年楊孝華交捧比佢之後開始連任到宜家，2011年區選，有公民黨黎廣德同佢爭議席，由於自由黨針對區內高收入、高資產既得利益者為主的社區狀況，就指責公民黨就外傭居港權及港珠澳大橋司法覆核案出賣港人利益，集中既得利益者票源，最後馮仕耕贏左。

2015年區選，自由黨馮仕耕競逐連任，民主派就冇正式派人出戰，對手係一個鬼佬以獨立名義出選，好多人對個鬼佬唔熟識，個鬼佬淨係得佢果d香港退伍軍人聯會嘅成員撐佢，個鬼佬落區宣傳d婆婆一打開門見到隻鬼又講雞腸都嚇到唔敢再開門啦，最終當然都係馮仕耕贏。

唉～～～～～～～～～～～～～～～

我想參石排灣，現家有冇人參?

唉 仲以為個鬼佬可以做到司馬文第二
依家有無當地居民可以出嚟選?

其實司馬文個區穩唔穩架

係未有南區tg group?

咪傻喇

區議會呀…

唔係立法會呀

雖然我都想佢贏

希望華貴今年可以翻盤踢走肥校長
石漁真係冇人去爭？

呢三區依加有人選？

成班人連大會都敢唔開

好多以為任係好人
要宣傳多啲

張圖有錯，張錫容係鴨北

我頭先放工搭南海島線，有線新聞播緊南區區議會流會，成車人係度望

好撚驚個條黃立倉選到 大陸支那仔樣
我印象好似同柴仔既票唔差得幾遠
其實有咩方法可以幫手 好希望南區少啲保王黨

上次印象都係差少少卡贏 大家要爭氣啲呀！

我問過啲南區同事 投票好似唔關佢地事咁
話嚟緊區議會投票投白票 益晒啲保皇黨

因為南區是最小比蝗入侵的區域
起多幾條石排灣村同海怡Prada的物體
殺到黎d 人先會醒覺

鴨脷洲就嚟有酒店了 仲唔殺到埋身？

田灣已經淪陷啦

你地田灣搞到咁都整唔走陳富明個下好野

兩屆自動當選呀
上屆有個起動南區嘅組織落區 最後唔知咩事冇出選

咁呢幾年民主派有冇擺人落區打樁先?因咩事好似完全冇理呢區咁。

Here 巴打 tg Ed you

住華富南, 後生眼見真係少, 新搬入黎都係新移民多, 老人家多, 而且個張偉楠日日行出黎, 好得啲師奶心, 無咩人知佢係建制以為係民主黨好難贏, 啲師奶婆婆讚佢有心又靚仔

南區都多紀律部隊人, 周圍好多撐警撐政府, 落酒樓飲轉茶會聽到好多

香港仔中心，海怡半島有政府物業

無錯, 利東西邨都多退休既, 不過就少出聲或者保持中立無意見, 但識唔少人話自己父母其實都偏少藍

仲有多漁民

我自己嗰一區就好安全
希望今年可以維持到係票倉

山上嘅居民？

請大家多多支持

徐遠華選情點樣？黃竹坑大把工廠種票

唔理你係和理非定勇武都入一入黎(2)

推推推

巳pm

東村已寫

石排灣係咪真係有人會參選
有無人知係邊個？
唔想再見到朱立威條撚樣

見到有個開咗無耐嘅Facebook page
叫石排灣力量
唔知關唔關事

置富選區 姚松炎當年爭啲揪贏做咗好多屆的朱慶虹，可惜飲恨，朱的鐵票太強
唔知姚教授仲選唔選

姚松炎表明不會考慮再戰置富選區。

push

Push

赤柱條友唔選

佢親自講? 係就要通知反自動當選運動

問左
身體狀況問題所以唔選

陳富明一向自動當選
一定要有人行出黎選

袁嘉蔚做咗好多地區工作
只要一直拎住田灣個間團餐酒樓做子彈
應該可以令唔少人投比佢

我只係驚d公公婆婆比班pk出蠱惑,例如掌心雷呢d

Push
想踢走林啟輝好耐
上屆踢爆左佢用議會錢俾自己剪紙協會整新年揮春
佢都可以無事無後果贏馬鼻
陳家洛黎謝票果時好多人同佢講撐佢，叫佢下屆再選
無人理林啟輝

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫政府遍地開花！

印象中置富條友紮根好耐
置富本身就係中産多偏建制

重點冇人選

置富居民似乎蘊釀緊派人參選
而海灣同赤柱真係要請求傘兵出現

撐，區議會都要佢地冚家剷

置富好多港豬

我好幾個auntie住個到,個個都不問世事
721單野驚到標屎咁濟,終於識驚

典型窮到得番層樓既自私中產

大街 白鴿係咪會派人選呀
我實幫佢攞多十幾票

其實唔意外
好多都揸住幾層樓
生活寫意
既然個社區ok,佢哋就唔會想變

佢哋一向都係 “政治既野唔好搞我”呢個心態
721單野遠在元朗
但都比到一個信息,係咪需要改變
今日元朗有事,其他地方都人人自危

大家記得唔要票皇要人頭 加油

香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 記得聯署

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
- 18區連儂場
- 沙田新城市廣場

🥳7.25 不合作運動 - 0730, 九龍塘站

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎男女老幼齊反恐

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

所以721足以證明成個統治集團都係無腦
黔驢技窮到要出老黑

講番田灣

袁嘉蔚真係要開始拎中銀個邊既衞生問題
再加d 蝗太多

陳富明條pk冇理過
夜晚行翻屋企成地小強cls

有 叫陳炳洋

好似周不時係地鐵站出沒

深信大街佢都好大機，係之前無選擇得個張老妖
乜都唔做，大街越黎越污槽

今次富貴黨換咗個區內居民出嚟選

陳比起張早多半年至一年參加地區工作
同埋都幾積極跟進政府民生工作情況

容容做咗十幾年區議員
依家有人同佢爭先做地區工作

據反自動當選消息 海灣同赤柱已有人出選
換句話說南區暫時已無白區

好波

留名

赤柱 陳李佩英獨大。個區大多老人家係佢果邊，之後好多藍色懲教，好難攪
利申:赤柱及石澳選民

話說赤石嚟咗個新人 叫彭卓棋

但呢個人背景好有問題
佢15年同有共青團背景既人一齊選HKU SU 但敗於馮敬恩
之後仲要被揭發佢係黃毓民助理

以下係佢就此事既聲明

此人紅黃不分 撲朔迷離 可能係鬼
要長期觀察

觸發個選舉 由鳩佢啦 還掂冇得贏

呢個真 炮灰位

Focus 其他要爭既區好過

海怡應該點揀好？

東定西？

新民黨個區，好似無人肯同條八婆鬥

點會冇 留意下個區啲橫額啦
林浩波 海東呀

置富已經有人選
林德和 (獨立) 得置富居民協會支持

支持！！！
除左海灣好似全部有人選

收到風會有人出嚟 但幾時出未知

可以整個list 放連儂牆

唔好咁早講出嚟 費事被對家話你依家宣佈參選

置富搵姚教授挑多一次?

新人嚟

I see I see

寫得隱晦啲
每區民主派地區工作者 同埋第三方 唔算係宣布既

唔好講到0, 赤柱表示鬼好過而家舊屎.

依家先講咗咩人係送中派投唔過 到10月再同佢嚟個大洗版宣傳

時代革命第二波----經濟戰線----趕走親中財團
真香港人在2019年6月開始的大時代付出了大量傷痛、血汗和生命代價，令自由世界的人民領略到真香港人對抗中共港共的不公義的無比勇敢與極高智慧，全世界都肯定真香港人是最偉大的民族之一。中共的卑劣手段及與民為敵惡魔本性令真香港人更堅定雙普選及民族自決才是未來的出路。

因此我們應該進入下一波時代革命：在經濟上趕走親共財團與用貪腐養大的中聯辦（至少要他們減血九成），這些官商勾結財團是會牢牢掌握佢地嘅不公義制度，為了利益佢地會壞事做盡。

我們應該建立抗共經濟，區別於親共財團，我們要通過與歐美的聯繫說服歐美（包括香港人權法等等方式）制裁香港的親共財團的出口及其他經濟活動，同時保持讓真香港人的抗共經濟保持免稅、免制裁優惠。

我們絕對可以在這個全球經濟轉型時創造奇蹟，理由如下：

1.香港人的經濟活力、專業精神、全球網絡非常適合industry 4.0及因中美貿易戰需重建的供應鏈，我們可以建立flexible workshop新經濟模式製造靈活的訂單；

2. 香港在90年代有大量的工業技術人才，我們可以利用網絡聯繫重啟他們的技術talent (例如在連登中發表「職得做xxx的入黎」，我們可以製造出比淘寶優質的產品，真香港人現正開始大量參與使用及研發人工智能可以擴展我們的生產能力千倍或萬倍，因此我們可以製造出與淘寶一樣versatile 豐富多彩的產品系列 ；

3. 有足夠的香港及海外資金願意投資香港的抗共經濟，尤其是建立的人網絡為產品增值，industry 4.0的產品可以由全球供應鏈合作而成，真香港人正是適合在其中扮演agents；

4. 抗共經濟可以在香港本土迅速成長，我們可以借助文宣的經驗說服香港人大量購買使用抗共經濟的產品；

5.可以考慮用非牟利捐款形式開始智囊及商會，團結越多人越成功，協調logistics 也是真香港人能夠做得最好的。商會也要分辨是否有親中商人混入真香港人經濟圈；

6.真香港人投入新經濟一定會得到全世界的支持，因為industry 4.0正是需要真香港人的特質作為領頭羊，而不是中共貪腐結構下的工業人。不可否認，中國的industry 4.0是相當領先，但他們搞的并非歐美期望的將部分workshop留在歐美(global players,regional segmentation)，真香港人就可以做得到 ;

7. 要達到經濟獨立并最終令中共給予真香港人雙普選，我們仍然要間中用抗爭用選票打低親中建制，但請真香港人be water，盡量不要流血或被捕。

本人上述建議只是拋磚引玉，請更多專家們為抗共自主經濟出謀劃策。

光復香港時代革命

正

選民結構問題姐

希望俾到驚喜你地

海灣總於有人出現
from反自動當選運動
丁偉良

赤柱居民
好想今年區選前做多啲石澳赤柱既文宣推翻呢個廢老
有冇巴絲有興趣join?呢區好少人

南區認人名單

點過半呀

Btw 朱慶虹應該交棒

有志者 事竟成

最緊要大家投票先 我哋唔投票佢哋贏緊
高投票率仲有一線生機

仲未確實...
BTW 如果依家先交棒反而有利我哋

一定要踢走任葆琳

Any tg grp

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

一定要踢走陳富明

鑑於反自動當選運動與多名素人撞區且協調中引發羅生門
故海灣丁偉良暫歸類為「非民主派」

還我任嘉兒......

Source is from?

【大台】「反自動當選運動」成功逼走大學區素人任嘉兒

唔係住南區
但返工會出入利東
吳啟新同譚晉杰成日喺黨鐵口喪擺街站

唔好意思，借Post推一下，希望東區人可以入黎
[東區巴絲Assemble] 2019區議會選舉討論——東區

唔好意思借個位
如果有資料想整合歡迎用哩個 platform

歡迎大家報料

跟選區派得唔得

幫唔到幾多手，但我嗰一票一定會去黃鋭禧到

可以逐個選區睇的

朱慶虹應該會交棒俾羅霄，Poster, Banner都係孖住出。個女人間唔時會有街站咁囉

有心可以搵區諾軒幫手

原來巴打係南區撚

我對南區人有信心

民主思路有人想選薄扶林對Paul Zimmerman

十一哥殘卒 姚潔凝

垃圾黎

係時候push下

推呀 每次見到張錫容啲poster就好撚嬲
如果見到啲餐廳貼住佢啲poster都知咩料
仲入去食?????????????

好似琴日幫佢哋裝修下

12個泛民出選，加埋之鋒13個，咁其他4區咩情況? 反自動當選聯盟派人去?

有曬名單
每區都有泛民打
南區暫時得海灣係反自動當選運動

係時間整長輩圖貼連儂牆

小心中非法招致選舉開支條罪呀！

其實中產好buy陳家珮
佢地仲係支持葉瘤

張錫容大量蛇齋餅
大街公園班廢佬一定撐

香港仔就真係搞笑
個個都知小巴大王 黑
但都仲撐 上年任寶琳直頭話佢幾靚女

大家識點玩

原來赤石有初選

上次18區開緊花嗰陣入南區TG group，可能入group時間敏感，入去唔夠10秒畀人踢咗Block咗入唔入得返

唔止謝sir，連er er er sir都……

same

push 一 push

唔知wow左未，香港仔任保琳扮獨立！！
佢支旗寫住獨立候選人！！
幫手話比人聽條八婆周圍起欄阻人過馬路，又扮哂獨立候選人
啲廢老冇得亂過馬路好慘架！！

隱形左派 任補欄

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post:

我覺得17拎10唔係冇得諗

【南區不藍．議會過半】南區區議會選舉民主派推薦名單 (候選人編號)

D01 香港仔 黃銳熺 Angus Wong (1)
D02 鴨脷洲邨 陳堡明 Poming Chan (2)
D03 鴨脷洲北 陳炳洋 Chan Ping Yeung (1)
D04 利東一 陳欣兒 CHAN Yan Yi Janice (2)
D05 利東二 羅健熙 Lo Kin Hei (1)
D06 海怡東 俞竣晞 James Yu (2)
D07 海怡西 黃之鋒 Joshua Wong／林浩波 Kelvin Lam (N/A)
D08 華貴 潘秉康 Ben Poon (1)
D09 華富南 黎熙琳 Li Shee Lin (2)
D10 華富北 嚴駿豪 Yim Chun-ho (2)
D11 薄扶林 司馬文 Paul Zimmerman (3)
D12 置富 林德和 Andrew Lam (2)
D13 田灣 袁嘉蔚 Tiffany Yuen (1)
D14 石漁 陳衍冲 (1)
D15 黃竹坑 徐遠華 (2)
D16 海灣 丁偉良 WL Ding (1)
D17 赤石 彭卓棋 Michael Pang (2)

碧瑤灣貝沙灣司馬文贏鳩硬
放心

一日未有結果之前都唔好話贏梗... 輸敵係最大獲!!!
如果勝選高, 當區街坊可以主動幫下南區其他有需要既候選人都好呀...

南區今次都幾睇好
主要原因係班挑戰者唔係突然出現，而係早兩三年已經落區做野

區諾軒唔再選？有d擔心

反而關心下香港仔 出得隱形候選人界票 可能對家覺得勝負差距不大

選舉主任取消黃之鋒參選區議會資格

剝奪政治權利終身

海怡友唯有all in 林浩波................

我發現連連登都無乜人知gphone有plan b

現階段仲有優勢嘅，不過對家都幾落力就真。
羅健熙應該連任到，係驚欣兒知名度未夠啫。。

當區居民應該知
而且今日個記者會已經講得好清楚

林浩波可能仲多票，吸到D中間票

佢助理都跟左佢落區一段時間，區軒應該有同街坊講佢會交棒俾助理。

其實佢唔選另一個原因係佢當年係以民主黨既身份贏得席位，其後佢退出左民主黨，所以佢覺得要將果位pass返俾民主黨既人。

政治倫理

其實毛ee都要

D07 海怡西 黃之鋒 Joshua Wong／林浩波 Kelvin Lam (1)

推俾多啲人睇

人都出晒，有咩預測？

石漁 陳衍冲

係咪值得一投

值 同朱議員比 求奇搵個都值 更何況陳係有心搞好石排灣

call 齊全家4 票all in
一齊踢走保皇黨
已經急不及待想好好投票了

最撚憎民建聯
石排灣朱立威
利東2件柒頭
華富個肥仔張偉楠
仲有張錫容 林玉珍 任葆琳 全部保皇黨
不過最唔想陳家珮條8婆選到
海怡人要爭氣

南區好藍 區區都唔掂
最重要24/11記得投票 高投票率尚有一線生機

全取冇可能啦，香港仔 西村 石漁好藍，海灣 赤石兩個有錢佬區又係冇可能贏

值 好勤力 有時一星期見佢五六次 出面4m4c又撞過佢

仲有佢啲poster 好靚好日本選舉feel

西村有機既 陳堡明個肥仔做得幾多 最重要係林玉珍真係好撚廢 到選舉都係咁廢

但西村廢老多，點廢都有好多鐵票

投票率好重要 起碼六成先有得打

香港仔補選區諾軒贏六百票

有冇咁樂觀。。。

肥校長好多支持者

唔知係咪成日自動當選好少人同佢爭打選戰，西邨阿珍今次都好緊張吓，呢幾日放工時間都企定定係邨口叫人支持佢。呢D建制派保皇黨真係…………

緊張到賄選

【仲唔係賄選?】建制區議員選舉前後兩星期搞蛇宴

中西區同南區都協調得幾好除左有𠝹票黨之外基本上無撞區，加上好多上屆都係僅僅落敗，今屆好大機過半

南區不藍 議席過半

咁樂觀? 有啲區擺明冇得贏，例如西邨、石漁、海灣真係盡力而為算，現有淪陷區就算有反送中加持應該都係五五波only

想問今屆仲有冇委任議員存在，就算勉強過半，加埋委任最後都係變少數

調返轉諗，今次連票狗都唔出，係咪都知共狗校長win硬，仲有隔離黎熙琳上年爭3票都唔出票狗又係鬼鬼地，呢兩區我有不祥預感

我都係比人block 左
南區gp勁難入
搵左勁耐先有link 但有link都入唔到

原來有成一半人無投票

委任議員呢樣野早已成為歷史 BTW冇得贏都要投票 唔係下屆唔會有人嚟挑戰

係，就算今次攞唔到個位，起碼都要俾個鼓勵現時同將來嘅泛民候選人，係深藍區都好，局勢都唔係咁一面倒嘅

依加五席 加田灣 加香港仔 加大街 依到八席
9席過半 其餘咁多區應該有機會偷多一兩區

冇委任議席

陳富明好多屆自動當選，冇咩紀錄去睇，袁嘉蔚真係咁大把握?

香港仔咁多廢老係咪咁易贏? 任嬸嬸守得住本身啲票都夠贏

朱慶虹俾人挑戰咁多次都贏，後台夠硬淨，好彩今屆唔玩，啲票過唔過得哂俾強國大媽?

田灣贏面大？

靚女+勤力+對手極廢

你話呢?

到時一車車老人院送去票站

係咪計埋自動當選啲選民

靚女見仁見智

唔係南區人

唔知對家有幾廢

分享下？

咁做乜以往無人選

個陳富明做咗十幾年議員政績:
1. 大陸遊客 旅遊車罷曬條街
2. 食肆酒樓只做大陸客 貴夾難食
3. 成個商場無咗 變咗國際學校 唔係gphone爭取下 連俾老人家落山既電梯都無埋
4. 年年歡樂滿東華屋村籌款攞第一

大 睇基本盤係要贏

投票

而家見黃才立 張偉楠開街站都立即狙擊，唔可以比佢哋呃選民

我都想西村嬴

西村好多廢老話陳玉珍好做得野
實情係佢冇做過野，咁多年sir滑梯都唔多條，落大街條路搞幾年終於整好，原來只不過將條臨時鐵樓梯換條石屎樓梯，咁都搞幾年

係搞撚咗十年都係得條爛鬼樓梯 部電梯都唔知去咗邊

條邨實在太撚多廢老，佢贏面係大
佢做幾耐，就會“極力爭取”部升降機幾耐

海怡東 上屆輸撞區 今年得JY一個應該冇事
海怡西 上屆都兩邊差唔多 加上Gphone 被dq 應該都會拎到呢區
西邨就真係.... 冇數據睇
如果好似補選咁真係食得屎

FYI 係林玉珍

今年有靚女投

陳欣兒

自膠

老實講單睇banner同政綱 肥仔明對珍姐真係無得輸

乜撚野珍心不變? 食得架
阿伯都唔鍾意老藕喇

不能否認
D老人家係鐘意唔變
肥仔明都可以係日頭去搵下D公公婆婆婆傾下計咁

出曬候選人信息 係時候認人
D01---香港仔

D02---鴨脷洲邨

D03---鴨脷洲北

D04---利東一

D05---利東二

D06---海怡東

D07---海恰西

D08---華貴

D09---華富南

D10---華富北

D11---薄扶林

D12---置富

D13---田灣

D14---石漁

D15---黃竹坑

D16---海灣

D17---赤柱及石澳

[白票運動，正式開始]大黨無法止暴制亂，身為民建聯支持者，決定叫身邊藍絲投對家或白票

民建聯template到

曱近平

區議會文宣 建制議員支持何君堯

我自己就覺得原本5席可保，再加華富南 華貴 田灣 香港仔可以光復，咁就啱啱好9席過一半

石排灣個個啱啱好似開集氣街站？

78街坊仲投佢？虐老？

三聖啲老人鐵票好多吓
佢肯做啲人就會投佢

個時商場冇咗就係FB鬧眾志搞亂田灣
係度賊喊捉賊

石漁 嗰個好勤力，希望佢贏

信報：建制指區議會選舉泛民只會在沙田深水埗過半

我反而覺得呢兩區一定唔過半，西環一早屯曬重兵，反而其他區可能有得偷雞

作為南區人，睇唔到有乜機會唔過半

大家要踴躍投票先得
18-30 有好多人
90%出左去投票都已經贏到

我地係要大勝

文宣

屌 又幾醒

陳家佩收皮la

屌你老母 禮義廉彭兆基(正是上屆東村輸咗嗰個)操控下既垃圾建制page偷圖兼老屈

已report

司馬文個區，姚潔凝係十一哥嘅人，無理由唔知道喎？

十一哥是誰??

湯家驊

共產黨正式統戰南區！候選人 羅霄 係河北省政協，仲係大陸官二代！

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

給 置富參選人羅霄小姐的信

強烈懷疑 河北省政協及官二代羅霄 代表共產黨正式開始統戰南區！

羅小姐:

你好! 我是南區的選民，亦想代我很多住置富的家人和朋友，詢問一些你沒有和選民交代過的背景，以方便選民投票時作出決定。

(一) 共產黨背景

羅霄小姐你表面接受過西方教育，加上港大MBA畢業，仲做過投資銀行；呢個履歷表面上好似好中產，無得輸。實際上，你係中共安排洗底、滲透入香港政壇嘅深紅官二代！

羅霄你係河北省現屆（第十二屆）政協委員，並同時擔任香港河北青年會第三屆理事會會長。呢個深紅及強勁嘅背景，難怪連南區區議會主席朱慶虹都要聽命下台，乖乖交出主席之位！

你是否承認以上有關你是河北政協的資料？為什麼你要向我們隱瞞？

參考連結：
1. 政協河北省第十二屆委員名單

2. 羅霄身為河北省政協的訪問

(二) 虛報住址

羅霄自稱家住置富，但直至目前為止，羅小姐創立並持股的阿美星教育機構有限公司（Amazing Learners Limited），其股東住址是一個為於薄扶林摩星嶺的住宅單位，由其父親羅重及母親蕭聖立共同持有，而並非置富住址。你是否虛報住址、欺騙選民？

(三) 家族背景
講到父母，羅小姐父親羅重係內地商人，無乜特別；但羅母蕭聖立就巴閉囉。蕭聖立女士係上一屆河北省政協常委，今屆交棒畀囡囡世襲！蕭聖立本身係聖大控股主席，但同時亦積極為中共統戰部辦事，包括擔任兩岸和平發展聯合總會監事長，主要以政協常委身份參與香港及台灣統戰工作。統戰統到安排囡囡選南區區議會，羅小姐你係咪要開始統戰南區區議會，開始赤化我地嘅社區？

參考連結：
1. 政協河北省第十一屆委員名單

2. 蕭聖立與統戰部的密切關係（太多，未能盡錄）

我相信南區居民都很有興趣知道你這方面的背景，希望你能盡快澄清和交代。謝謝。

南區居民及選民
梁小姐

From 南區之友:

正喎

柴文瀚唔選都好心幫手拉票啦
定係已經搬咗過英國

柴生有幫手拉票架,早幾日上黎洗樓都陪住嚴生一齊,而且對手太柒,唔洗太擔心

sor
冇撞到洗樓 見平時得嚴駿豪自己

今次華富華貴三區都好比心機希望佢哋羸
上次華富南華貴都係差100百票內

華貴有d抆水喎

聽Bob哥先知任葆林支持廿三條

45:07 選舉分化撚
47:54 泛民賣港人？
49:38 投票啦仆街
50:42 哈佛小甜甜

聽日投票

柴生點解唔選

南區人投票

陳家珮正垃圾，野又唔做，最廢區議員

柴仔禁住立立黎吊打

快D去投票啦
要過7成人呀!

想問區諾軒做咩唔選？

黎熙琳bb
黃才立落到下邨咪一鳩樣

一來去讀書
二來政治倫理想讓返比個民主黨既

15:2

有冇list
條條link都未update

抵佢死，果日搞到華富無安寧

西邨

嚴駿豪

蘋果有

睇到心都涼埋瞓唔著
嗰2隻保皇入到議會變毒撚

唉 西村好唔抵

好滾動

不枉我飛番香港投票
終於踢走陳富明

// 觀龍的故事，大家都知道，再講傷害當時人。倒不如說南區鴨脷洲邨，可能大家未必知，95年，這裏曾經是前民主黨鄭家富擔任區議員的選區，可是後來，他選擇於新界東發展，改為參選大埔中心，區政幾年荒廢。接續參選的梁國華跟我說過，對手只拿一個議題便勝出選舉，就是區議員不見人。他的對手，就是99年開始擔任區議員至今的林玉珍，配合南區婦女會落戶，民主派這區得票越來越少，都是六四比——不過是建制派六成。今屆我們有陳堡明參選，我會評價他的質素已十分出眾，他也差距林玉珍182票，對手的根底畢竟太強了。

因為幾十年的因，民意海嘯，也光復不了鴨脷洲邨。 //

陳堡明
石排灣
石澳

唉

要光復西邨 由基本做起

要肥仔明肯捱多四年先得

不過都算超出預期
本身都係想10:7

冇諗過置富,赤石,香港仔,鴨脷洲,石漁呢5區贏到

石排灣打得幾好

比我預期中真係好好多

置富同香港仔仲要都算大勝

香港仔好大原因係欄杆惹起民怨

置富人好彩無揀羅政協